有冇人飲完啤酒第二日有咁既身體狀況？

我二十尾
身體正常有做開運動
飲食都冇乜敏感
唔係經常飲酒 一個月一兩次朋友出黎先飲 飲完面會紅

飲紅白酒whisky都冇乜問題 可能飲得唔多
但次次飲完啤酒（多數3杯500ml) 第二日手手腳腳同膊頭d肌肉好痛

有冇人有咁既問題？除左唔飲 仲有冇咩解決方法？

飲醉咗之後俾人打咗鑊金嘅？

聽講關尿酸事

冇啦 好清醒

但平時冇乜野？ 可唔可以講詳細d?

痛風

原來連登有隔MON 會診。自己去問醫生啦，天才

問下姐 洗唔洗咁惡

如果關節位會酸痛，皮膚痕既話，就有機會係痛風先兆

尿酸過高，痛風症
係咪手腳指尖痛先？

啤酒因為有槐花製做，飲太多濕氣重，會令肌肉疲勞

又唔係手指腳趾痛 係d大肌肉
我最近一次body check有驗尿都冇話我尿酸高

應該剩係飲酒先有問題？

唔好落吧飲果d cheap野
啤酒唔好掂

飲日本酒
一小杯咁嘆

重質不重量

Google 原來真係好困難，必須上討論區問其他人